人生真係好寂寞

以前返到黎都話會睇埋電視訓
個期延禧都有追
而家返到黎真係唔知做咩
電視立兩眼就算
youtube淨係睇西多士
因為始終飲飲食食係最輕鬆
以前有追星
而家得閒都會出去聽下歌
但都係自己一個
主要已經唔係聽歌
只係想見下偶像
因為始終同自己成長
中學已經追開
但就有d唏噓
或者人真係要向前望
唔係因為前面有d咩吸引
唔係因為相信自己有將來
好多時只係因為想整走呢種所謂寂寞感
無奈感
唯有令自己一路向前唔好諗返以前
唯有跟住個社會行
唔好有太多自我
唔好太強調自己係點點點
自己應該點點點
而家落去買汽水飲
聽日又係新既一日
好驚自己短命
尤其人大左就會諗
會唔會身體其實某一部位已經病變緊
而自己係唔知
到知已經太遲
有時見d人細過自己
已經選區議員又盛
唔想自己大個
好多野諗
但就係咩都做唔成
咩都唔想做
但真係唔係辦法
始終要行落去
唔上心一件事
但乜都唔做就咁坐係度
個人真係好寂寞
一路睇住時間過
睇住自己一日一日大但又做唔到d咩
其實有冇事業有冇成就
有冇錢有冇老婆仔女
於自己唔緊要
只想留住時間
但就好似沙漏
睇住佢漏又做唔到d咩
你把口話心境年輕
甚至你心智同讀書個陣一樣
但年齡就係數字
正正就係冷冰冰既數字
過30轉工冇人會理你
過30仲同中學生一齊追星
人地以為你家長
追性感女星
會展寫真model
又當你金魚佬
現實就係現實
唔到你辯駁
年齡就係數字
冇得同數字拗
中學個陣已經寂寞
人大左仲寂寞
好似有講唔完既話咁
但只限上黎講
現實生活連一個講到野既人都冇
而家既自己已經半投降
乜都覺得好煩
以前真係可以為雞毛蒜皮打去d熱線問完又問
跟住自己做客服又俾人問
而家乜都唔想知唔想理
燒到埋黎先算
或者自己就係太有責任心
太聰明
太多管閒事
原來做個蠢人都幾好
蠢蠢地
俾人鬧笑笑口
扮下傻又一日
有工就返有飯就食
放工買罐汽水一路行一路飲
嘻嘻哈哈就算
不過始終都係驚死
以前好強調自己係個咩人
但人越大越發覺
越突顯自己角色
越俾現實傷得深
因為你知道自己終有一日要死
知時間返唔到轉頭
明知既野仲妄想扭轉
註定唔開心
反而做過普通人
要老就由自己老
要死亦冇辦法
芸芸眾生
無數咁多人黎過又去
其實人真係唔好諗咁多
有時情願自己係螻蟻
好似大陸d農民咁
無聲無息一世
冇追求冇夢想冇慾望
冇娛樂冇不滿冇煩惱
人真係好容易就諗多左

又人大左

Too long didn't read

我明白啊

屌樓主d舊post好撚一致

大家起下樓主底
樓主點解未出名

不過始終都係驚死
以前好強調自己係個咩人
但人越大越發覺
越突顯自己角色
越俾現實傷得深
因為你知道自己終有一日要死
知時間返唔到轉頭
明知既野仲妄想扭轉
註定唔開心
反而做過普通人
要老就由自己老
要死亦冇辦法
芸芸眾生
無數咁多人黎過又去

我有次都突然戇鳩鳩咁怕死怕到失眠
BTW brother, you're not alone
我家下真係好想後生番十歲，或者番到十年前

sorry睇到太聰明嗰下笑咗

其實有得去選擇改變，睇你去唔去做

btw 唔好睇西多呢個垃圾

完全明樓主嘅心情，即使我只係中學生
成日都係度諗點解時間過得咁快，已經好珍惜每一刻但都係捉唔住
我又係好怕死，每晚都係度諗自己會唔會有病
會唔會活唔過二十